[心理戰] 10點吶喊進化版 之 四面楚歌

四面楚歌2019
當每隻狗隻係條街吠完48小時
返去諗住有得訓
點知三不五時街坊大叫:
ABC9527 陳大民 有爺生冇娘教
隔20分鐘住係隔離屋隻軍犬又聽到一句:
TVB5369 李小明 生仔無屎忽
不定時不定候既一句
唔知會點呢?
大家唔好凌晨做

頂宜家先睇到